有無手足去過斐濟？

大家好
我同老婆剛買平機票7月尾由新加坡去斐濟玩十日渡蜜月（來回3600）
我見佢有多個島，大家有無去過邊個島正可以推介俾小弟啊

同埋正路玩法係咪楠迪住三四日其他日數住島，我見網上唔太多分享，去過的可以指點下小弟嗎？

自推

去大陸網 島多多 或者背包客棧會好多資訊